草菅人命！升學保 AXA 垃圾24小時環球緊急熱線

（以下文字係我食咗退燒藥病到死下死下既時候打既）我係一個去挪威交流的大學生，呢半年本來係一個美好既半年 滿懷期待周圍去玩 做足準備 買咗個AXA 前程錦繡升學保 佢算行内較好的 最高賠償可至200萬（咁當然要好冬瓜豆腐先會有）又有唔見電腦嗰d財物損失既賠償 最緊要係有「24小時環球緊急支援熱線」可以提供醫療轉介，有咩事係外地緊急有人提供建議 唔洗病到死死下仲揾資料啊

背景說完 第一次我打電話去因為介親隻手 止唔到血 傷口有些發紫 擔心有事所以想揾醫生洗傷口 打去接電話的david態度不錯 但他要時間揾醫院比我 我也理解 等了個十五分鐘 收到的email有兩個建議 我即刻google 睇下點去啦 點知一睇第一間係醫院博物館 大哥係咪玩野啊 我仲諗著揾你我可以揾到間保險受理既醫院/診所 又或者係會收外國人症既診所 你叫我去醫院博物館參觀？ 結果我係血都留乾既情況下自行打了一間醫院急症室 結果就係醫生要翻起我個傷口洗 （再次爆血）我嗰刻心諗 早知早d自己google map 算啦 我有理由相信佢都係求其google map hea 我

聽日再講今日既事 宜家11:10pm 生水痘令我很疲倦

留名

流血不止都唔打112走去打人地hotline?唔係掛

橙

Ax’s

AXA

樓主係咪智障港女???

去Hausmanns gate間24小時急症室
再唔係UiO果面D附屬醫院都有急症室
保險狗真係信唔撚過

David：多謝您使用AXA服務

博物館 醫院

你試下介親隻手call白車啊 有冇腦啊

我唔係Oslo 嗰頭 喺Bergen 嗰邊 不過都唔該曬你啊 我而家已經去過兩次了 多災多難

有時係廢撚事去到一間醫院保險狗又唔撚比佢claim個間醫院所以先問定

事情是這樣的 我前日因為自己出咗大大小小既紅點水疱 所以就自己去咗上次介親手睇既醫院急症室睇病 醫生開咗抗病毒既藥比我 因為大人生水痘通常會比較嚴重 亦有可能出現併發症 到咗擒日 病情的確急劇變壞 係有食藥既情況下 我依然長到全身也是水痘 係無人幫到我既情況下 我要自己忍著成身既痛楚 煮粥 食藥 打理自己既衣物 連吞口水 去廁所 都會好痛 幸好早一日買曬自己要用既人 因為我跟本冇辦法再出去 感覺自己好虛弱好醜 係一個神憎鬼厭既傳染病病人 （忍唔住講多咗真係太激動啦我 我只想講自己一個人係外國咁樣病法真係好慘）

到咗夜晚 我開始發燒 由39 至39.5 度思緒開始迷糊 我whatsapp 我roommate 同佢講我可能要睇醫生 發高燒了 我食既退燒藥冇用 於是我叫佢幫我打「24小時環球支援熱線」（我喉嚨既水痘令我講唔到野）睇下可唔可以提供一些尊業既協助 將我送我去醫院（的士 白車）但呢位Karen小姐一開口就官腔講一大堆 去醫院既交通呢d需要顧客要同索償部傾 呢邊幫唔到你 我朋友再問佢可唔可以幫手call 的士或白車 佢又話要自己call 留起張單到時去索償部索償 WTF!?

說好的醫療轉介呢？ 我唔係就死 我都唔會揾你幫手，我自己死去醫院啦 你至少都儘下責任幫手揾下係打咩電話call的士 去邊間醫院 呢d先叫正路啊？ 我唔否認我唔叫我個fd 直接call白車係因為 我想保險有得claim 的士（廢時驚醒全世界仲要見到我毀咗容既水痘樣）但係 除咗串個全名 保單編號 生日日期比啊karen大姐去開翻個檔案 同埋聽佢講一大堆「呢邊幫唔到你」既說話之外 佢根本咩都做唔到 咩都幫你唔到 唔單只冇支援 更係浪費病人求診黃金時間

黎緊既幾日會更難捱 水痘係長久既戰爭 而我roommate 今晚要去旅行了 只希望自己唔好再出事 個熱線係一定冇用架啦 （遺體轉送佢就得，call白車呢d咪駛指意有人幫到你）

介到手有力打電話去hotline再收多封email然後話無力打112你無腦就真啊

Bergen果面無咩香港人照應又真係麻煩D
下次唔好諗，覺得大獲直接打112
命仔緊要過錢
我唔信公立急症室claim唔到
條款亦無可能list曬全世界所有醫院
不過單同醫生紙要keep齊先claim到又係真

Take care

乜原來axa 咁撚垃圾，以後唔買佢了

依間嘢都好出名啦

乜仲有人信環球醫保

都2018 除左危疾 重有人信保險公司其他野既咩

同d低智商既人真係溝通唔到 再點多你一次 你唔應該打既原因係 濫用救護車服務

正解 話說該次簡單的洗傷口 醫院收了我約$2100 港元 講真我唔指意保險 我都唔知邊個幫到我

求杯葛

建議你搭單照埋個腦同做個智力評估